大佬呀，唔好咁痴線啦。啲上司放工whatsapp講公事，係咩料

email我隔兩三個鐘覆你都吹我唔脹
WhatsApp覆開要繼續覆
點set都好，最低限度都會顯示自己online
啲上司自律啲啦
而加真係賣命咩

熄左個時間咪得

就算online都咪理佢
你一覆佢就得寸進尺嫁

痴撚線公司，係呢，我仲係收到你開post 通知

熄咗了
但都會顯示online
雖然唔會check住我幾時online咁癲
但有公事好心就email啦
裝WhatsApp唔係為咗賣命囉

夜晚十一二點仲喺gp報生意
秒撳靜音一年

公司一個電話 私人一個電話
放工熄機

買多個號碼返工用喇

依個年代兩部電話最安全

發生咩事
已經唔係成日開post，都記得我
你係唔係對個個都咁講㗎

而家呢個環境 兩部電話係必需
放工就熄機 由佢廢噏

諗起都大壓力

https巴
原來放工都要同同事social
social足16小時咁濟
拍拖哪有時間

你有時間上連登開post 都唔覆我whatsapp
係咪唔想做呀

做sales?
咁weekend囉
無見都keep下甜言密語都好有用

話知佢 同佢講收工好多野做 唔得閒覆

同埋你做中上層就話姐
底層員工真係彩佢都on9

👌🏻

淨係覆呢個比佢

屌以前番某牌子sales 收左工仲要兩個經理輪住whatsapp我交VIP LIST 「麻煩你即刻交呀唔該」
閪撚到震

完全想像到用把勁虛偽嘅聲講呢句

想唔想像到食飯食到中斷要狂send 微訊俾D蝗

所以已經唔用whatapp 幾日先開一次
上次上司係whatapp話請食飯
果日lunch我一支箭走左
果晚先睇到佢話請食飯